[自煮有圖] 大根角煮 (內無精液太陽蛋)

(好啦我唔再講大渣哥隻神級透明精液太陽蛋了)

呢D天氣食呢個最啱, 簡單易煮
介紹返先, 想食居酒屋Style菜式唔一定自己煮嘅, 幫襯黃店啦, 例如:
Hokahoka
尖沙咀麼地道63號好時中心51-52號舖
(利申只去過一次, 同佢無關)
食相遲下Post, 呢到無得食大渣哥獨門秘方透明精液太陽蛋

煮

豬肉飛水

由於時間關係已經飛完

大根去外層

慢火炆 (水, Sake (無其實用米酒一樣ok), 冰糖, 日本醬油, 蠔油)

食得

1

大角煮好肥

我欠缺膽固醇同脂肪

好撚想食好撚想食好撚想食好撚想食好撚想食好撚想食好撚想食好撚想食好撚想食好撚想食好撚想食好撚想食好撚想食好撚想食好撚想食

你想食炆豬肉定係透明精液太陽蛋

好鍾意食腩

d蘿蔔林唔林喔？

其實你個個post都標榜冇精液

係咪此地無銀。。。。。

無牙都食到

我幫大渣哥宣傳姐
佢地堅持要做生太陽蛋嘛值得鼓勵

嚇得我吖幾驚入到黎冇丁力蛋睇

Ching 有taste

Hokahoka多得你唔少
一陣俾大渣x追擊

唔會啦
D渣粉已經無再攻擊了
可能食蛋食到係咁屙

Btw 好似好正咁

咁早嘅

炆幾耐

慢火兩個鐘到大約

原來咁快……我以為要炆四個鐘

咪即係蚊豬肉

兩個鐘都淋晒同入味
我會分開d 豬肉
羅白要多d時間

係但唔係
豚角個重點係切到幾大件
煮法唔同

見到肥豬肉 我就好興奮

如果用煎薯仔、冬筍同冬菇取代蘿蔔應該會好正

我想食精液多啲喎

冬菇炆豬肉正啊

Come 透明嘅ok?

患有膽固醇缺乏症既表示想食

我都有

要返學校

食蛋食到智障

樓主可唔可以講下分量比例

批皮批咁厚哂哂啲蘿蔔

haha 通常我唔跟食譜
大約
水:酒 5:1 (500ml-100ml) 睇你有幾多肉要浸過曬有多因為會收乾
冰糖 2大粒
日本醬油 3大匙
蠔油 2大匙

最緊要係試味, 你煮到少少滾就試下, 開始炆果時微咸微甜就ok, 一開始已經咸之後就好咸, 記得要中細火

證明你冇整個大根
大根個皮好厚好硬
日本師傅都係咁樣批

thx樓主，得閒試下整

蘿蔔皮好厚，你薄既話只會煮完食到一堆纖維，唔想嘥既將蘿蔔皮用嚟醃好過

跟呢個?

Masa 正野啊
又拍得好睇
我有跟不過無跟足

最緊要唔好睇果個咩DayDayCook
腦殘豬西刑

Masa最正係睇佢食會覺得真係好好食

樓主識閪煮野咩
連人渣哥精液蛋都唔識欣賞

我屌 我要瘋狂送飯

樓主識嘢，睇住masa個笑容煮都煮得開心啲

講笑，利申跟過佢煮日式煮物，好食

有無post過嗰張生煎蛋相上渣哥fb?